頭先跑步 跑到兩粒lin流血

跑左陣突然feel到兩邊都濕濕地同有d痛
望兩望見到兩粒lin頭流緊血
應該係太肥，個肥仔竹筍波又太尖，
粒lin同件衫係咁磨黎磨去
下次跑步都係買返個乳貼貼實粒蓮

cls

andy

用呢隻ok?

咁搞法會唔會每個月都黎一次

肥仔連跑步都害怕，碰到粒lin也會受傷

除衫跑

笑咗

要痴lin頭貼，認真

戴住佢，一路按摩一路跑

有無去球場搵返粒lin

都唔知信唔信你好

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

真係會發生 同埋唔係剩係肥仔都會

搽曼秀雷敦得啦

唔係淨係肥仔會咁
件衫同lin頭磨擦就會搞成咁
大把馬拉松跑手都遇過呢個問題

他的家人證實了這一消息

我第一次跟朋友去玩滑浪，無著上衣，都玩到lin頭流血

之前都試過 一沖涼痛到仆街

唔講咁多 直接上圖

我都試過cls

跑得耐，我連格甩底都會損

其實係堅得